和理非係時候出動

當年雨革，勇武開路，你哋跟手佔路。
無人衝出馬路，就唔會有當年嘅佔鐘。
高風險衝嘅動作勇武派已經做左，你哋只需要入去坐、佔。

問：點解要佔立法會唔係佔夏慤道？
當年我哋雨革失敗喺因為我哋佔出面條馬路，對於政府嚟講根本無威脅，但係而家我地佔咗個重要機關，立法會開唔到會，政府停擺，喺我哋嘅談判籌碼。

問：唔驚解放軍/黑警重演六四？
呢種謠言由雨革已經有，我只可以話，呢個消息到呢刻都只係謠言。

問：咁我驚被人告暴動罪喎！
一樣好似當初雨革一樣，你唔係做衝嗰個，你只係去支援，你可以唔爆玻璃唔掟野，但係我哋只係需要人數需要升勢。我哋唔可以輸咗勢。

推出去其他連登以外平台
全面進佔立法會

推比和理非睇

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

包圍立法會 人鏈

唔入去都幫手圍出面，唔好鳩企夏慤道

Push

我知警犬警告清場，所以我地唔係要走我地要人，只要人多，佢哋唔會拉得晒

記者會 記者會 記者會

文宣組块入場！！！

和理非至少都要喺立法會外幫手守...

求下大家唔好走

好難得先衝到入去下次佈防會更勁，只此一次呀機不可失

不分化、不篤灰、不割蓆

不受傷、不流血、不被捕

全世界去金鐘，反包圍警方！！

權力歸於人民！

黑警要包圍義士，我地要反包圍黑警

Up

PUSH

但立法會無規定一定要係立法會會議廳開會。
翻查歷史，臨時立法會時已經試過係深圳開會

（代為傳達訊息）

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

立法會嘅價值喺一個機關，雖然可以有臨時立法會，但係呢個始終都喺我哋嘅籌碼。不過，呢個政府鍾意點就點同你講廢咗個立法會都得。

sor

拉一派，打一派
意識形態鬥争，小心烈士

人數決定一切

push

.